有冇人成日都唔覆人機

其實咁樣係咪好有問題
但我真係唔知點解唔敢覆人
唔知係驚冇野好講 定想收埋自己
定係驚覆完之後 我就冇人再等緊我覆
冇人再需要我 冇人再等緊我
...
但其實咁樣真係好有問題
到底點先改到

Same，可以全日都唔開whatsapp，但其實每日都有人搵自己

del app

好多人搵

我都係喎
之後搞到無人搵又驚
走去撩下人
之後又無野講
無限loop

已讀不回最仆街

我都係咁 最誇張試過成個禮拜冇開過wts
好憎自己咁樣

有時真係唔知點覆
例如10年冇見，無啦啦派貼/借錢/賣保險

Del jor u

依d唔需要覆

屌 一樣
我都係冇人搵又走去搵番人
但真係唔係日日都充實到好多野同到人講
要諗講咩都好費神

有時會等好耐先一次過覆哂所有人

岩呀 做人真係好煩
要盡力去扮outgoing
但自己本身又唔係咁既性格

覆曬之後又隔好耐儲夠先覆
其實咁樣既對話有冇營養

冇錯 內向既人做人真係好難

隔好耐先覆會唔想搵
除非好朋友講慣心事
但有時都會同佢地秒覆秒回

我秒回人

好無營養 之前隔十粒鐘覆一次 佢地見你咁遲覆都唔會即刻覆 起碼幾粒鐘

而家改緊

其實都岩 邊有人會想日日熱面貼凍屎忽
秒回完人等成日先比人覆番
正常人都唔會想理

代遲回你既人講聲sorry

我都改緊啊啊啊 但成日一不小心就拖耐左覆
其實真係唔係有心遲覆 但

痴線小學雞智障毒撚又入黎搞事
記得今次唔好撳漏負評

搵完我打開完話題
我回咗之後 又唔應係想點

唔係重要事好少覆人 成日俾frd鬧

有時遲覆都正常
我都試過俾朋友隔十個八個鐘先覆
但總唔會次次係咁
但成日都係咁就冇癮

可能唔開心緊 唔想帶埋啲負面情緒比人
所以等開心番先覆
或者純粹覺得你唔重要...

有d人會咁諗
秒回你就會比你知道佢冇野做冇人約
所以寧願扮忙，睇完msg灘一排先覆
好撚on9

我諗係後者

覆密啲啦死剷
遲下人地唔鬧你就知衰

完全駁唔到 唯有努力改下呢個屎忽壞習慣

咁又好似真係on9左啲

咁就愛自己多啲 唔好再做狗啦

唉.. 一兩日覆一次 比人當狗咁撚 次次都好開心..
又呃自己 佢唔係啲咁嘅女仔 毒撚真可怕

都有可能佢係覆個個都咁遲覆既
但...如果你自己都明 咁就收手啦ching

好少準時覆，就算見到都會拖一陣，尤其冇營養嘅對話。
Msg得你姐係唔急啦，電話call你先叫急。

鐘意嘅人/好朋友先會秒回

我都想搵到個可以俾我遲覆嘅人

我反而好唔鍾意人call
因為感覺好突兀
正常既 總有優次之分

我諗唔會有咁好既人

如果佢有你心既 你遲覆佢點都會有啲擔心 除非一齊左好耐好耐
改下啦 我而家都好左

頂
我以為係等我一個人係咁
係屋企我好唔鐘意覆whatsapp 覺得好煩
唔想成日都係咁

覆我啦絲打唔會成日已讀我

我都係 成日俾人diu

最近連男朋友msg我都可能隔2日先覆

我都唔中意覆人，平時又唔social，久而久之就無咩人搵我，開始覺得有d寂寞

點解連男友msg 都唔覆
佢冇投訴你咩

佢成日話我架 知佢日日都期待我快覆佢wts 但我就係拖得就拖 有時上youtube睇下片訓著左 見佢第日又wts問我做咩 仲會覺得煩 其實我知好仆街 但改唔到咁好似

睇果個人重唔重要 通常重要既見到都會即覆

頂 絲打
我都係咁 不過我同時都好怕佢會拖我
所以我都係會逼自己覆
好enjoy 自己係屋企既私人時間
我覺得自己好仆街 我想拖唔覆但係又唔鐘意人地拖我

頂 真係完全一樣 另一個我黎既
自己一個真係好正！
其實我咁樣係咪唔適合拍拖

好開心揾到個人好似我
其實係㗎 我都知自己唔適合拍拖
因為成日都逼自己要覆msg
不過如果係fd既話 我就成日唔覆
搞到我成日俾我啲best fd屌我唔應機
唔知點解我會對覆msg係有壓力
反而如果係唔識既話 啫係好似覆留言 我會願意覆